因死人強姦都係真 態度先會軟化

純粹推測

因為知道紙包唔住火，
所以上面落咗order
扮撤回方案，爭取民意

另一方面真係擔心Popo再打死人

對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

香港人 應承我！
一日未答應五大訴求 都要繼續上街
9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

真

佢講出嚟得一個可能
就係轉移視線

Agger

有冇見過兇殺案由政府新聞處公佈？

睇埋回覆先留言，因為分析我放咗喺回覆

成個熱門勁多都係講林鄭撤回嘅風，
但而家佢撤唔撤回都好，831太子站有冇死人、有冇極嚴重傷勢受害人，呢d都係要查啊！唔好俾佢轉移焦點啊！

好認真，點解一路發生咁多件事，都冇話撤回，突然今日會講起？到底呢幾日發生咗咩事逼到佢要做野？係咪真係其實死咗人？就算冇死人，到底情況係幾嚴重？

要求黨鐵交出831太子站完整CCTV記錄啊！！！

應該無咩可能fc了

推

有軟化過咩? 定係已經開始習慣?

Ref:

撚有死過人咩
當你知情人幾十人 再加家屬朋友 邊有可能收到聲

柒少陣啦

又係呢啲on9對話
咁叫fact check
我老作個對話出嚟prove張建宗女女女咗林奠都得㗎啦

絲打心水清

唔係，只係話比你地聽下下要fc會對當事人有幾大傷害。唔係個個可以鼓起勇氣面對件事

咁就可以唔洗fact check？
你當大陸法庭咩
未fact check就判人有罪

失禮講句
我只能說
一係當事人有勇氣出黎做FC, 成為子彈
一係就當fake news, 打敗敵人之後先幫手FC報仇

就算你傳出黎幾慘都好, 除左制造恐慌同埋散播fake news 的作用都係毫無意義
依家打緊仗, 輸左就咩都冇
唔該專注返

沉迷呢D 未FC的野的人 同我入去呢個POST 睇左再說

啱，推9.8！